\begin{song}[remember-chords]{title={Bit},band={Zmelkoow}}

	\begin{intro*}
		_B _B _B _A _B _A _B _E \\
		\begin{repeated}
			_B _B _B _A _B _A _B _A
		\end{repeated} \\
		_G _G _G _A _B _E _B _A
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Z^Dadeli smo filozofi^Djo v čelo, \\
		n^{D#}ašli smo b^Bit okro^Eglo in deb^Aelo. \\
		Se je s^Dkrivala na otoku s^Dredi oceana,  \\
		s sladole^{D#}dom v r^Boki  \\
		v^Esa nasmej^Aana.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		O b^it ti nesrečna, z^akaj si se skrila, \\
		k^o te ni bl^o je svet z^meda prek^rila. \\
		Ljudj^e levo desno, brezg^lavo hitijo, \\
		s^misla in bi^stva si sr^* {}čno žel^ijo. 
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		O, b^{DDD}it u^*C smi^*D l^Ci s^De n^*F as^{D#} in pove^Bj enkrat za v^Eselej na g^Alas \\
		kaj je s^*D mise^Dl in n^Damen ka^*C ko^D j^Ce t^Dreba ž^Fivet, \\
		da bomo s^{D#}rečni in z^Bdravi od g^Elave do p^Aet. 
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		S^{Hm}misel življenja je l^Eežanje na plaži z možg^Aani na off in č^Diwawo na s^Atraži \\
		v^{Hm}isenje v mreži med d^Evemi drevesi, s^Alalom v ravnini z zarjav^Delimi kol^Aesi \\
		s^{Hm}misel življenja je j^Eahanje oblakov p^Aihanje v sonce in l^Domljenje kora^Akov \\
		s^{Hm}anjanje parnika na m^Eodrem ogledalu p^Aiknik z mravljico in l^Duknja v sand^Aalu
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		K^asneje je priznala da je že nekaj spila \\
		in da sta z^ ari^stipom enega p^rej pokad^ila \\
		v^dseeno se ni zmedla in je še enkrat ponovila \\
		m^odri nas^vet in p^lava navod^ila. 
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		S^misel življenja je l^ežanje na plaži z možg^ani na off in č^iwawo na s^traži \\
		v^isenje v mreži med d^vemi drevesi, s^lalom v ravnini z zarjav^elimi kol^esi \\
		s^misel življenja je j^ahanje oblakov p^ihanje v sonce in l^omljenje kora^kov \\
		s^anjanje parnika na m^odrem ogledalu p^iknik z mravljico in l^uknja v sand^alu. 
	\end{refren}

\end{song}
